Andis Jakob Jöks omma Maja poja Jaani kätte ja teggi ommast ellamisest Jaanile sedda wisi jaggo.2 Hobbest		6 Lehma		4 Lammast		2 Zigga		2 Raudwankred		2 Regge ja Suwwe wilja seeme		
PäKohtumees K. Rämman
Abbi Kohtumees Jakob Parmson
Abbi Kohtumees Peter Urgard
